荀！！兆康苑467呎賣8500萬！！

係咪想講8500月租

應該係租8500萬

都話左買樓冇得輸！

皇恩浩蕩

唔小心透露左一年後港紙崩盤後樓價

呎價幾多

做地產水平係得咁多

史上最平居屋

一打唔該

打左字都算啦
印埋出黎都當你發雞盲睇唔到
你貼果陣望住既時間係最耐
咁都仲發現唔到有問題既話

一係就真係盲既
一係就特登make noise

“荀”先係重點

咩係make noise

大到連牆壁都睇唔到

製造噪音

唔係講笑可能十年後真係呢個價
張傳單可能穿越時空

似係售580萬

幾年前？

2012年3月中旬，網上流傳一張由地產代理公司利嘉閣所張貼出來的樓盤銷售單張，一個只有七百五十多呎的單位，售價已經高達410萬，而且最令人嘖嘖稱奇的地方，就是單張上面標明此樓盤是「窮人恩物」。此事更在《明報》上報，引述報章內文︰「有網友話廣告『黐線』，有網友話，呢個單位若做七成按揭，首期要123萬，想起以前有100萬現金已經係百萬富翁，難免有啲感慨，有網友話，『窮人』定義要重新定位咁話。」

依家真係恩物
新樓盤無600尺

【窮人悲歌】2012年廣告價410萬 今日賣848萬
更新時間 (HKT): 2018.04.23 20:00
Share on facebook
Share on twitter
Share on system

A
A
A
2012年，網絡瘋傳一張物業宣傳單張，形容荃灣樂悠居為「窮人恩物」，一個建築面積753方呎(實用面積538方呎)、叫價410萬元的單位為「窮人恩物」。當時被一眾網民挖苦代理為窮人寫下新定義，買唔起4球樓連窮人都冇資格做。6年後的今天，同類單位最新造價升至逾800萬元，樓價升幅逾1倍。

當佢yen
都係貴啦